<resources>
    <string name="app_name">ViewPagerTabLayout</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <!--主页-->
    <string name="main_tab_news">主页</string>
    <string name="main_tab_picture">美图大全</string>
    <string name="main_tab_weather">消息大全</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <string name="my_txt">
        此时易云在这里已经没有了后顾之忧，正好趁此机会，巩固他新创的鸿蒙毁灭领域。 "\n"

    易云慢慢地将一缕鸿蒙之气分离了出来，送入了自己的领域当中，然后闭上了双目，开始了这一缕鸿蒙之气和毁灭领域的融合。

    不知过了多久，当易云睁开眼睛时，他发现自己和这片鸿蒙之气笼罩的区域已经产生了一丝感应。透过鸿蒙之气，他“看见”了在远处修炼的那些武者们，这些武者的数量比起之前又多了不少，而来到这里的武者都发现了这里的好处，纷纷借此机会修炼。

    当然也有些人始终无法再往前一步，便选择离开了，否则待在这里对他们来说只是浪费时间而已，不如在神陨殿继续寻找其他机缘。

    易云扫视一圈后，突然发现在黑枪所在的位置，有一团区域汇聚了最多的鸿蒙之气。 "\n"

    这片区域会有这么多的鸿蒙之气，必然是与黑枪有关的，而易云和这片区域产生感应后，似乎是发现了黑枪吸引鸿蒙之气的根源。

    易云已经将几缕鸿蒙之气融入了毁灭领域当中，贪多嚼不烂，再继续下去也很难再融入新的鸿蒙之气了，易云索性站了起来，朝着黑枪走了过去。

    越是靠近黑枪，压力就越为恐怖，原本轻松行走的易云刚往朝着黑枪走出了不到百步，就感觉到了一股恐怖的力量铺天盖地的朝他压了下来，仿佛将一片大陆直接砸向了他一般。

    咔咔咔！易云顿时感觉到自己的全身骨骼，尤其是脊椎和膝盖，都在发出令人牙酸的声音，似乎马上就要折断一般。 "\n"

    易云神色一变，连忙召出了鸿蒙毁灭领域。 "\n"

    一片雾蒙蒙的空间顿时笼罩在了易云周围，创生和毁灭的力量组成了一条条链条，然后构造成了这片空间。这两股力量同时存在，便如同世界初生般和谐。

    实际上易云的鸿蒙毁灭领域已经形成了一片小世界的雏形，敌人被他的鸿蒙毁灭领域笼罩，就相当于被封锁进了易云的小世界当中，在这片世界中易云便是主宰。

    鸿蒙毁灭领域一出现，易云顿时压力大减。 "\n"

    即便如此，当易云来到黑枪之前时，也是一个月后的事情了。 "\n"

    而在这段时间内，易云的鸿蒙毁灭领域也更加凝实，更接近真正的小世界了。 "\n"

    一杆古朴粗犷的黑枪被插在大地之上，周围的土地已经被染成了鲜红色，这红色直到历尽了漫长的岁月依然鲜艳无比。+ "\n"

    这杆黑枪插在这里不知道多长时间了，从未有人靠近过它。所以它依然保持着当初的一切。这杆黑枪在插入大地之前，显然刚经历过惨烈的厮杀，枪尖上还有已经干涸的血迹，这强者的血液，气息不尽相同，显然来自于不同强者，它们经历亿万年的时间，都未曾消逝，依然蕴含着强大的力量，让人心神震撼。

    能够同时和这么多强者厮杀，这黑枪主人的实力显然也极为强悍。 "\n"

    而那黑枪则散发着恐怖的杀气，哪怕只是看着这杆枪易云都有种马上就要被杀的感觉。而且易云感觉到，这并不是什么错觉，这杆黑枪的杀气真的可以杀人，这让易云想到了他在进入神陨殿时遇到过的那种杀气。

    易云小心翼翼地接近着黑枪，突然间他看到了一个人影，这人影气息强大无比，令人心悸。 "\n"

    在这里看到人影，易云心神顿时剧震，立刻拔出了幻雪剑。 "\n"

    不过易云尚未发起攻击，就已经发现，这人影并非活人，只是一副残破的战甲。 "\n"

    这战甲上血迹斑斑，密布着各种裂痕，而看到这副战甲，易云的心中也不由得生出了一股热血澎湃之感，恨不得马上穿着这副战甲，握着这杆黑枪，在这片战场上征战，挥洒热血。

    但易云并没有动，他只是站在那里感悟着这股残存无尽岁月，依旧锋锐无比的杀气。 "\n"

    渐渐的，一道灰气从那战甲中逸散了出来，这道灰气引动着易云的鸿蒙空间，他甚至，这道灰气是鸿蒙之气精华的凝聚。

    而仿佛受到灰气的牵引，一道令牌则从易云的怀中飞了出来。 "\n"

    嗯？ "\n"

    易云心中一怔，这令牌正是他在神陨殿入口通道中得到的那令牌，此时令牌和这一缕鸿蒙之气汇合到了一起，两者在缓慢的融合。

    鸿蒙之气精华融入令牌，留下了玄妙的法则符文，继而令牌上卷起了灰色的漩涡，连同长枪周围的大量鸿蒙之气也被令牌卷入。

    呼呼呼—— "\n"

    流动的鸿蒙之气形成了一个巨大的云团，云团中心如同漏斗一般向下低垂，而它的终点正是易云和那块令牌。 "\n"

    那一刻，易云感觉自己的身体仿佛要被鸿蒙之气压成粉末了，他咬紧牙关，运转全身能量，开启自成小世界的鸿蒙空间，苦苦坚持！

    这时候，周围修炼的武者都看到了这一幕奇景，他们不知道长枪周围到底发生了什么，也完全看不到易云的影子，只知道那里一定发生了了不得的变故。

    “师父，这到底怎么回事，鸿蒙之气为何发生如此异变？” "\n"

    蓝玉喃喃的说道，她看到了那鸿蒙之气形成的厚重云层和漏斗漩涡，她深知，这方圆不过数里的云团漩涡是多么的恐怖，大世界都会被它绞碎！

    “为师也不知，这等异变太过惊人……”灭真师太目光灼灼的看着鸿蒙云层，感觉自己体内之前吸收的那一点微不足道的鸿蒙法则都被牵引，仿佛要立体而去一般。

    周围众人都惊得纷纷后退，这时候已经没有人敢继续在这里修炼了。 "\n"

    “嗯！？那漩涡漏斗之中，似乎有人！” "\n"

    一个修炼了特殊瞳术的人突然说道，人们心中一惊，纷纷望去，十几个呼吸之后，他们果然看到了鸿蒙云层漩涡中心的一个模糊人影，他双臂伸展，悬浮在虚空之中，长发随着澎湃的能量倒竖而起，尽情接受着鸿蒙能量的洗礼。

    如此震撼人心的一幕，让人感觉这人就是神明一般的存在，让人忍不住要顶礼膜拜。 "\n"

    “这是……易云！？”蓝玉不可置信的说道。 "\n"

    眼前的情景太过惊天动地，即便之前易云杀死了两大神君，她也难以想象位于鸿蒙之气中心的易云，会引动如此可怕的声势。

    “只能是他了，只有他在鸿蒙云层之下。” "\n"

    灭真师太深吸一口冷气，神色复杂的说道，如果说之前在外殿，易云取走了黄泉小树的果子，只是让她感到易云深藏不露，可现在，易云以一己之力引动了全部的鸿蒙之气，撼动了天地法则，这就让她感到惊恐了，难道说，自己是在目睹一个未来神王的诞生？

    如果是那样的话，邢宇、离火，不过是易云成就神王之路的铺路石而已。 "\n"

    呜呜呜—— "\n"

    鸿蒙云层不断的收拢，易云手中的令牌已经完全消失，它化为了一道闪耀着灰色光芒的法则印记，如同一颗小太阳一般，飞向了易云。

    易云张开双臂，任由这法则印记投入了自己体内，旋即易云感觉到胸口传来了一丝灼热的感觉，他低头一看，那枚符文出现在了他左胸的皮肤上，正散发着一股暗黑色的光芒。

    “这是……”易云运转元气，在元气经过这道符文时，一股熊熊的战意立刻冲上了易云的头顶，他浑身散发出了一股强烈的杀意，随后易云伸手一指。

    随之，他全身的元气，都向这道符文汇聚而来，被大量吞噬，一道灰光从易云指尖飞出，轰在了不远处的地面上。 "\n"

    “噗！” "\n"

    大地被灰光洞穿，洞口漆黑如墨，易云将感知深入这洞口，根本探不到底。"\n"

    须知，这是在鸿蒙长枪周围，被鸿蒙法则加固过的土地，坚如神铁！ "\n"

    “好强的威力！”易云惊了，不过他随即感应到自己的元气消耗了近乎一半。 "\n"

    “刚才是全力击出，真正的战斗中不能这样了。”易云心道。 "\n"

    他惊喜无比地看着左胸上的符文，这是乃是令牌融合鸿蒙之气所化成的天地法则印记，不提他完全成型的鸿蒙空间，光是这符文，就已经变成了一门可怕的神通。

    “我从神陨殿通道得到的令牌，以它为根基，形成了这道符文，这令牌也不止一件，难道说，类似的法则印记也不止一个？”+ "\n"

    易云脑海中划过这个念头，他早就感觉到那令牌的不凡，只是这千万年来，根本没有人能发挥令牌的作用，想要将它转化成法则印记，谈何容易。

    如果刚才那样的符文力量有几百道甚至是一千道，其威力易云都难以想象。 "\n"

    易云隐约感觉到，这恐怕才是这上古战场最大的好处之一了。"\n"

    当然他现在光是得到一道都不算太容易了，所以这样的想法只怕也不是那么容易实现的。 "\n"

    而在易云吸收了鸿蒙之气之后，那战甲则突然分崩离析，碎片在地面上迅速化为了飞灰。 "\n"

    易云露出了一丝感慨的神色，这战甲在这里屹立了多少亿年，最终还是烟消云散了。 "\n"

    这里的鸿蒙之气怕是也会渐渐散去，只是那已经不知道是多久以后的事情了。
    </string>
</resources>
